去唔去加泰集會？

正評： 去
負評：唔去

唔去，佢哋撐共產主義

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

其實今日好多呢個民調喇

［可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

push

去唔去自已決定